學聯殺到，民間記者會可以停得未？

我知上次學po好多人屌鳩我
但我要重申
我地監管到記者會嘅內容，但係監管唔到發言義士嘅決定或ego會否膨脹。

依個都唔係重點。

今次佢哋玩到出咗學聯！

大家睇睇2014年，學聯做咗啲乜嘢就心中有數啦！
呢一步點都係錯。

就算民間記者會繼續，我哋都唔應該再侵學聯玩，唔好理佢地講任何野！
要好似上次支瘋話：舉手！
大家都睬佢有味咁

記住秉承
無大台嘅宗旨！

大不了就攬炒。

光復香港
時代革命

Agger
認同雨革核心人物唔應該扑咪
好易招人話柄

唔好意思，阻你小小位！
但係我地唔可以白廢兄弟既心機！

畢架山 直幡 (有片)

佢都係出嚟做人版呼籲啫，畀個大台佢哋都唔敢做啦

你地有無睇哂條片先？睇完都仲覺有問題？

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

如果你有睇 請講出邊到係有大台之勢
唔好因人廢言

其實樓主有冇睇晒個記者會

你睇撚左先講啦話人大台，成碌柒咁

上都算
唔好幾個一齊
又梁又岑想點
有騎劫feel
講明民間比d冇政治聯繫
學聯d人咁出名自已開個記招都得啦屌

冇撚睇就成個藍絲廢老咁岀黎搶口

I don't think so

佢兩個邊撚到有political affiliation呢請問？同埋仲學乜撚嘢聯 轉莊都轉咗5屆啦天才 訓醒未

屌你睇左成個記者會先再講啦
佢地只係以過來人身份, 叫香港人唔好同林奠呢個不可信的人對話
佢地從來冇諗住做大台

我唔知你係真心問, 定係想分化? 我希望你係前者

【民間記者會】梁麗幗、岑敖暉出席 以 2014 談判為鑑 籲勿信任林鄭「對話平台」

其實我地大家都知佢四個去咗坐監
而且岑生已經喺fb寫過，其實佢認真無需要用受害人身份再出現

睇你都未睇，人地講左無大台。

人地都冇話做大台
佢地係受邀請來分享咋

證明樓主冇睇過今場民記

今次個記者會我覺得ok
無大台feel
可以再觀望下

點解唔睇哂成個記者會內容先出post呢

我都好憎大台，但係今次佢地分享上次失敗經驗，有何不可

無睇晒就衝出黎柒

又想攻擊民間記者會
不推文回覆

非洗白、對學聯無好感

今朝呢2個人只係分折
- 林鄭既陰謀詭計
- 佢地失敗原因
- 只會淪為林鄭台大戲既演員

絕無鼓勵大家參與林鄭起既大台

因人廢言就係樓主

成個運動無大台 建議即使係知名社運人士參加民間記者會 都要同其他參與者同一裝束 以示今場抗爭運動係由全港有良知 愛香港既香港市民自發而起

大家無分你我 都係為香港而戰

我真係好想香港今次一齊贏
唔好再犯2014年啲錯誤好嗎

冷靜各位 小心每日都有分化撚 日日用唔到方法分化大家

1. 佢地只係叫大家唔好信政府溝通平台，2014佢地中過一次伏

2. 無大台 佢地無諗住復出

3. 小心來自警總、中聯辦單位分化狗，佢地最想我地內部分裂，自己人打自己人

樓主分化撚

分化燃

柒完一次又一次 ?

不推文回覆

721

發言唔係大台
指點江山要你點做就點做先係

下次唔會再請啦！

邀請嚟講兩句分享都唔俾？

屌你老母分化撚

發覺連登D傻西真係唔識用不推文回覆

好鍾意將垃圾POST推上熱門
唉...點解咁多人咁撚蠢

睇哂個記招先講野啦

擺明係分化狗

睇完唔覺得學聯想做大台
只係叫人唔好再上林鄭當

佢地上黎就係講自己當年點樣柒左

樓主無撚睇記者會就因人廢言，on99
你睇哂先出來比理據

證明民間記者會冇做錯

今日睇番由皇后碼頭依十幾年既路，不是完美，有改變空間

不割蓆，不篤灰，不指責

臨尾岑傲輝仲要澄清返句就算回應訴求都唔會同政府對話 分享下柒左既經驗姐 民間記者會好有用 將資料整合帶比公眾睇 仲可以做埋宣傳

開始多人搞個記者會
相信樓主用心係好

不推文回覆
負皮
上一頁

你不如睇完人哋講咩先啦

善用不推文回覆

小心為上, 呢個時候唔可以比人搞大台私有化左個運動

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

分
化
撚

樓主睇撚晒成個記者會先來吠啦好冇，今次係邀請佢地上來分享番雨傘果時林鄭嘅做事方式咋。自己冇睇晒跟著話人起大台，你冇撚嘢呀

推

點解有50個弱智俾正皮

下晝已經有人出過同類post
而家又出係咩玩法

最後同樓主講一句
睇完成個民記先出黎啦

民間記者會搞大台既話
咪大家推低再另起記者會囉

問題唔係民間記者會請學聯
而係我哋有冇懶到冇左awareness察覺唔到有大台

啱啱起完底，成日吹風記者會=起中台，五毛confirmed blocked

佢地某程度上係叫人唔好搞大台

岑敖輝都講到明佢喺度唔係起大台

既然你認為係起大台
你同樣都可以搞記者會

不推文回覆呀
樓豬呢D弱智仔收收皮先啦 好嗎?
想搏有傻鳩懶閪無睇嘅會中伏上你當?
食撚屎啦樓豬

呢個真
民間記者會唔係就係想由民間發聲咩
比呢啲有晒平台發聲既人上去做咩

佢地出黎分享番俾林奠跣尻既經驗姐
咁都有得屈大台
針對番今次記者會主題
搵佢地分享好貼題丫
話邊個邊個唔請只係畫地自限

學聯

分享經驗都叫騎劫
你地究竟知唔知咩叫騎劫

學聯已到。戴耀廷還遠嗎？

幫你地寫埋劇本啦。

戴耀廷受到民間記者會邀請，上門以「過來人」身份
分享2014 公民抗命的失敗。

佢地就係行岀黎
叫人唔好學佢地咁傻豬
咁都唔得？

希望民記要繼續請多啲唔同既人黎，未請勻哂各界人仕之前千萬唔可以比任何人重複上民記，咁先可以反映出民記既代表性，而唔係話逢親邊個邊個就唔侵佢玩

重不分不化不割蓆不篤灰
完

請用起底功能，樓主的post都只會以攻擊民間記者會
只是識分化

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

好多鬼玩分化